呢d係我辛苦工作換返嚟嘅錢

但退稅卻係無數前線用血用生命換返嚟。我無法厚顏無恥咁地一邊睇住人食棍食彈一邊收錢享福。

交稅係為左建立一個更好嘅香港俾下一代，而家退稅即係我可以自由選擇投資響邊個團體去建立一個更好嘅香港，例如星火。

無膽上前線出命，無文彩做文宣，就做唯一可以令自己對社會有貢獻嘅事情。